班炎炎（或沽自住）應如何自處？

一個二個當正自己股神咁款

又唔諗下自己睇錯市都會輸得好慘情